三個月冇同老豆講野

如題
然後知道今日老豆義載
我知道左之後我喊左出黎
佢變左爸爸iloveu
但唔知點開口再同佢講野

問下佢食左飯未咁啦，老豆好受呢d

你就好 我14年開始已經無

我都唔鍾意老豆~ 藍到我覺得佢唔係人

因為佢本身係偏支持政府個啲中立撚
因為呢次運動我一開始出去鬧我 之後嬲9大家就冇再講野

無好過？

一齊住

一句都無好過大家嘈 我都懶得理佢

善用不推文

佢同我媽wtp講 我媽比翻我聽。同埋係連登post有手足坐係車內影邊到有狗，我睇左認得好似係老豆架車

你老豆由偽中立藍絲變到肯出去義載真係好大轉變，值得你個句iloveu

恭喜樓主，父親終於改變
證明努力沒有白費

繼續努力 將你老竇改造成深黃